[撞衫公投] Joy vs IU

Joy=
IU=
joyce cheng=唔選擇

呃負評

joyce cheng

IU正過傻妹joy好多

joy正好多

joy park定joyce cheng, 你有得揀

有78億人中意joyce

joy
贏在冇用bra top

IU啦個個月都要落仔其他女做唔到

災仔走爸夠淫

仲後生啲，我揀災仔

樣明顯IU跑贏
但災仔露背夠搏 誠意可嘉
但睇完災仔我最後都係揀返IU
收埋咁密實 豈有此理
更想剝佢光豬大力糟蹋佢

joy姐姐
iu妹妹

就算佢地係輩，joy仔都勝一樣嘢，起碼個底清白啲

結過婚有幾清白？

結過婚？未聽過喎，有無link?

joyce cheng個底更清白, 有冇考慮下?

佢應該係講緊我們結婚了掛
拍綜藝點都清白過床照事件啦

中國人垃圾弱智道德思維的確勁!

Joy大隻妹正啲

IU

一乳中的

iu嗰張顯得胳肋底比較肥美

牙joy啲女人味

iu 全盛期 已經贏哂所有女人